testé en utilisant le server mamp : https://www.mamp.info/en/downloads/
pour ajouter une autre réponse d'api dupliquer le fichier php et changer le json à l'interieur (et push derriere pour qu'on en profite)

call skype si vous avez des pb pour le faire fonctionner